連登已被嚴重帶風向同挑動情緒 不能太依賴連登

唔知大家有無發現，而家連登d post多到好混亂，令人唔想睇

咁既環境下，個人言論好快被洗走，相反好有利集團式咁洗版

而洗版既post大部份都係情緒化，分化互屌消極乜都齊，過份沉迷連登會好影響情緒，從而影響判斷力

連登已經唔再係6月頭既連登，不能過份沉迷同依賴

果然只有情緒化既post被推

講得多粗口，有幾激得咁激就大把人理，
反而好多冷靜分析post完全冇人理

因為你只要有啲異見 比如 偏向和理非 等等 就會一堆㡌子扣落黎
帶風向 冷氣軍師 中計撚 分化撚 散水撚 乜都有
連叫人堅持道德底線都可以係錯既
我諗我回完呢個post 頭頂又會多幾頂帽子

一班中二病當自己軍師狂瘋推自己寫既post 阻住討論，

個個都係 我地要做XYZ 信我有用呀 跟住自己推 再入其他post share. 痴撚線

一係分化同黑警帶風向。今日就玩失敗論同割蓆

好多五毛想分化
網軍出動

其實出聲最多既就唔係現場

宜家個個睇live 當自己睇打機用god mode. 唔理解現場。即係大部分無身體力行出去撐

Push

學下冷處理
郁下就dllm，然後引戰，對家多謝你咋

睇下歷史，愈陰險既人先愈能成大事

大遊行係一場賭博，人數係我地既籌碼

今日好多失敗論同民心po

推

係 求其打句野就開post
正常post沉曬低

agger
支持前線冷靜分析
唔好信哂連登講野
就算唔係三毛,
冷氣軍師未必清楚前線發生咩事
希望各位盡量參考資訊就好

大家出POST前真係諗下對場運動有冇幫助

同意

yes,

就係個個以為有

push

其實歸根究底就係依家情緒好不安
唔可以咩都賴三毛
文宣叫人冷靜返，諗返一個月前大家點樣冷靜處理
警暴就係咪都噉多，臥底就係咪都有，三毛就係咪都咁多，你激動唔激動都係噉
但你激動同情緒主導反而會影響更多理性判斷，係自焚嘅行為

係 尋晚開始一大堆失敗post 分化post 仲要開完一個又一個 明顯有集團操控帶風向 最慘係真係有連登仔信

從來連登都是個陷阱
不能睇太多
因為滲透太多
你唔知邊啲係帶風向邊啲唔係
又或者混埋哂一齊
睇連登要帶個腦睇
同埋唔洗咁上心

情緒好不安係因為連登好多post帶動緊情緒
跳出連登睇，其實唔係真係咁大件事
冷靜d做返好文宣

根本就係好多自己人都唔撚認同琴日機場發生的事
你咁樣懶曬五毛搞分化仲衰過同溫層放應
算啦你繼續FF好多人撐你

成理兒登勇武覺得自己場場都要出現

又係呢d帶風向post分化
自己要過濾，獨立思考

我見到係好多疑似勇武
叫冷靜和理非回合就上頭癲狗咁

721 811

其實無論勇武定和理非係連登都太情緒化
動不動就狂屌

所以唔好太沉迷連登，要抽離少少

無道德牌既話，個運動輸已經輸左好耐，唔似想分割大家，我想齊上齊落

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

撐

但點好？

改用返高登?

團結 完。

拿 係咪呢 㡌子撚即刻出現
總之唔同意見既 一律係冷氣軍師 真係惡能過西
一面就話人分化 一面就幫人扣帽子
出去問下人點睇尋晚件事 有無野要檢討
我同意係唔需要道歉 但係策略上面有無要改進呢
會提意見既人 只係希望有改進
真係割蓆既 根本唔會出口評價 直接轉佛系算數

ok fine
囉桶火水燒左隔離屋佢 人畜不留

幾年前都講上高登勿認真 去到連登都仲係要咁
共產黨教落 用低質情感主導感染人
同時批鬥 理性思考的人
就可以挑起 情感派 理性派既鬥爭
共產黨又贏